NAS DAILY 原來都係侵迷

冇人睇開nas daily?

反共？

請自行判斷

睇哂成段未，佢話唔support trump

佢撐登